究竟上獅子山係為咗咩？

一路行，播埋哂啲唔關事嘅歌，又今天我又無盡又數碼暴龍。啲人講中秋節，接下句快樂，仲多過訴求，行咁耐一半時間係咁尖叫同走音肥媽首歌究竟係咪為咗慶中秋

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

0/19

0/1999

你問我，我都唔知架

上咗山頂就行啦 流水式好無 好多人山中間食緊蚊

中秋節就係為左慶中秋嫁啦

10點鐘獅子山同山頂既手足一齊向天著燈吖

使獅子發光

我就係仲上緊嘅其中一個，隔離係咁走音唱肥媽，我就嚟痴線

同埋上山唔好尖叫好無 叫下口號無所謂 嗌肥媽首歌好易令到啲野豬馬騮出晒黎 仲要勁多人著裙行

你對住佢舉下重囉 到時佢痴線

你唔中意咪上獅子山叫人嗌其他嘢囉

巴打

今日中秋節唔慶中秋有咩問題

不嬲依啲活動都膠膠地，但係可以聚人氣

順便輕鬆少少

得~可能係我諗多咗啦，係萬人獅子山慶中秋

放鬆一晚啦

無盡老豆係狗又播，有人大大聲講唔好播，又冇人理仲唱大聲啲

各自做啦

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

有冇講清楚濕鳩moment奶共先

隔離呀~~~咗成晚，八點呀~到而家

巴打係附近喎

有呀

去到座山都自己人啦

垃圾都播

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

為左打下飛機姐

唔反對上獅山
但反對唱無盡

利申:唱左好多年

之前文宣你唔講 上撚完先講

中秋節輕鬆一日都唔撚得咩

輕鬆吓一晚啦 聽日後日又要打過架啦

過節輕鬆下啦

獅子山底有人播明月幾時有 都唔知做乜鳩

有咩歌想播 我有喇叭

打卡

不因人廢歌喎

呢個中秋節好多香港人心入面其實好矛盾
一方面係節日氣氛 另一方面係艱辛嘅抗爭
唉

咁係咪新年初一二三都要講光復香港時代革命呀？聽日後日咪遊行囉 你急乜呀係咪輕鬆下都唔得?

打卡、擺上ig

第一眼睇以為近右下角嗰條係蛇嚟

咁又唔得咁又唔得 屌你老母

我見到既係快樂抗爭重現。日日唱歌、拖手

係現在屌啦 係度屌有咩用 呢度又無人播歌

sorry，我以為係上山表達訴求

根本成場革命有8成人當玩，出黎食花生
當係一種潮流活動
諗起雨傘佔中，見到其他人去野餐打機就知場革命已經失敗左，有心革命既人見到都死晒心。

人唔需要多，但要知自己係黎做咩

中秋放日假姐...

唔係真係蛇咩

屌你 咁今日真係中秋喎

垃圾連登仔,連投票都輸

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

其實今日真係中秋節... 比人慶祝下都唔得？

下？咁點解藝人奶共就dom爛佢唱片

on9 , 唔畀人慶祝 ?

反清復明殺韃子

開始out focus

嗌訴求邊個聽呀？

中秋節放日假咋嘛

咪成個怨婦咁啦 我去邊慶中秋又關你事 又唔問埋啲人去商場做咩去海濱做咩？

賞月囉 唔通遊行咩

中秋節放鬆下都得掛，為聽日後日集氣

師兄 唔好咁教條主義啦 個人太繃緊 唔係好事
當年日本仔就係咁輸

樓主準備咗獅子山抗者宣言？

有冇考慮嗌下 革命尚未成功 同志們仍需努力

得呀，係我睇poster以為和你拖係為咗表達訴求

慶中秋都要屌

你咁講乜都冇用㗎啦

走先915真正遊行再見

tree根嚟

慶中秋囉

和理優
快樂抗爭

行下山姐

始終係中秋，輕鬆下啦，歡樂訴求

苦行主義。

中秋都要開片開心啲？

咁你去做咩

遊行 915 一定要出黎

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

究竟樓主上連登鳩UP係為咗咩

慶中秋輕鬆d啦
另外好樓上巴打 着裙上山關你咩事？ 最多咪俾昆蟲咬

咁即係一搞抗爭革命就唔可以中途做啲嘢放鬆休息 日日都要死老豆老母咁去屌狗？

放鬆一個夜晚慶中秋都唔得咩？

中秋節唔撚慶祝得？
樓主咁清楚？有份行？

親子文宣活動係咁，仲要過節

樂富點上😂

慶祝中秋加革命 why cannot both？

求救

中秋節係咪輕鬆一日都唔撚得啊24小時革命？

同埋行山就注意下安全，唔好條路仔就打橫企三個，隔離就斜坡，唔想見到兄弟叉錯腳

其實點解個個都屌？
你而家中秋，大家都想正正常常，開心少少
係冇錯，香港發生好多嘢，義士不能被忘記，我地仲味贏。

你冇辦法叫班人係中秋做d嘢出來，唯有咁做去集氣

915記得出來啊大家
915見！！

係a出口企緊

各有各做啦
你理得人啲啊

中秋都肯犧牲自己時間同班手足凝聚下
咪當過個難忘中秋放鬆下囉
唔係次次出黎都拋頭顱灑熱血既

休息一晚啫
好大壓力呀

慶祝中秋都唔得咩
大家都係人要抖下
雖則知道仲有好多手足無得團圓

咁今日係中秋節， 大家輕鬆下好正常。

岩岩係畢架山走 聽到肥媽首歌就燥

慶祝中秋
你想係獅子山做d咩

算吧啦，次次都話放鬆，
好明顯個勢弱左好多

雖然今日個活動好似好鳩
但其實好難得有個節日
係真係全港人聚埋一齊慶祝
見到香港有咁嘅一日其實好撚安慰

平時香港人俾嘅人感覺好冷漠，好無人情味
但哩幾個月話俾我知
其實香港人好撚有愛

岩 中秋殺元匪

中秋當然係慶祝

你想上山就你預100米per 5-10 mins，你可以計下要幾耐上到你想到嘅目的地

咁你想點？

咁中秋節唔慶中秋做乜鳩呀

可能我都要叫返幾次呀~死黑警先抒發到

不分不割 各有各做 屌你老母

大家都係慶祝中秋姐
死線
wfc

和理非又有膠活動
上山對政權有咩壓力？

你既然覺得我分化緊嘅就block咗我啦，我都係想人集中返訴求啫

係， 最少呢個星期係商場好多時我都大大聲問： what!?

其實有好多負面野諗， 同埋真係仲有勁多危機未解決...

但今日係節日， 我都好希望大家可以休息一下， 同時可以諗下下一步要點做。

最最最急係15/9 要點搞...

15號咪見真章

巴打個樣幾毒

中秋就比大家開心一晚啦

係為咗體現香港人團結一致嘅精神?

最近先係外國返黎 第一次叫做參與有關嘅運動 行一次之後覺得對於香港人依個身分認同又強咗

我本身當呢次係一次遊行咋，唔反對呢個活動原本嘅目的

膠化

師兄肯定無攻到頂

民陣搞唔到遊行又想出去 點算好
英國領事館請願 歡迎你
之後仲可以港島區行街鳩嗚添

【國際戰線】又係我 前英領職員 915見(2)

我驚真係嘉年華化啫，可能我過慮啦

每次見親兄弟都蒙哂面 好撚凝重繃緊
今日可以大大方方一齊講下廢話
上山路上前面後面都唔識，但係感覺唔陌生，一齊亂搭爹，亂唱歌

三個月了，我都係想同班家人嘗個月啫
唔駛諗幾時撤，點樣撤，搭咩車番屋企，仲番唔番到屋企...

你咪唔好credit 呢件事落去個運動度囉，就當係香港地真正既一家人出黎賞個月都唔得咩，
聽日手足咪又係拎齊gear上陣，
然後又一堆連登仔屌鳩前線送頭，
睇到慣哂，送頭擋指彈又屌
押後比時間你地走又屌
而家賞個月都要屌

咪撚煩

係啊 點啊

問題
中共想唔想你上獅子山?
敵人討厭你做緊既野
證明你做對了

攻唔到好多人

政府捉到和理非心態

竹園上?

每次都係文宣出左後，引來外國關注，好似上次中學生人鏈上左美國軍報，而家美國、英國、德國等國有行動係唔夠，最好更多更多地方注意。要打就打同理心

中秋節過中秋有咩問題 放鬆啲啦 橡筋拉太行會斷架

過時過節輕鬆下啦
係咪忘記咗日本社運嘅教訓
禮拜六日咪又再嚟過

不嬲勇武做咩我都唔割蓆唔譴責

慶中秋

排隊上山

其實黃大仙都有手足拎齊gear
見到佢地心其實好痛
好想同佢地講
今日中秋返屋企同家人食飯喇

呢幾個月大家都攰啦 比手足玩下輕鬆下啦

咁都係中秋節嘛

今日中秋阿
你咪當過下節囉

樂富呀

分化

搵喎到位上山呀
去回歸亭？

屌你老母都戇撚鳩
上山咩都爭取唔到架啦 又冇黑警又冇政府部門 想苦中作樂都要屌屌屌 仲潔辟過班和理非左膠

但可唔可以唔好走音唱肥媽山底聽到山腰再聽到返山底

呃like

自由之路個亭嗰邊上

獅子山呢啲bb level平時都係著裙行
利申：著裙

吊你老尾中秋，過埋今晚未開band lo

為咗標個價錢牌

咁你求其講10 樣有價值既野黎睇下

屌 我用google map搵回去回歸亭
佢要我兜過翠竹花園
行成個鐘
定係有其他位上山架

今晚玩吓啦，膠啲都無所謂

岩啊 應該要日日擲磚先對得住義士

不嬲呢啲就係為咗俾人睇

我都唔知跟住大隊行

驚嘉年華化啫，播下啲有意義嘅歌會唔會好啲？

我而家就行去獅子山公園
今晚上唔到頂唔撚走

如果你問嘅話，我寧願聽多啲願榮光歸香港同do you hear the people sing

巴打加油

自hi
滿唔滿意？
利申係獅子山覆緊你

聚人氣，銳氣
無計。。。呢d可以做
不過做完就要收拾心情

呢條女真係我見過最正嘅一條915有200萬我自拍棵圖

915前夕 最後歡樂

得嘅~啱啱先落山

究竟係咪要日日繃緊曬先得，揾日休息下第二日再打過係咪唔得。
逼自己日日臨戰狀態日日唔休息你都贏到既話我砌條巨龍比你當凳坐

其實關你撚事咩，冚家剷冷氣軍師

剛剛中環射咗laser上嚟

去完嘉年華又可以當去左遊行

好煩呀 行下山姐都要問為左咩

都係驚out fo啫，冇話阻你慶中秋

遊行唔知為咩
圍狗屋唔知為咩
唱歌唔知為咩
放火唔知為咩
唔走又唔知為咩

不過唔好意思 今次我地唔會再不了

sorry，可能我屋企壓力大啦，當我發洩下就得

一齊嗌下發洩下啦

分化撚

樓主係唯一抗爭真理發言人，話乜就乜，其他人做乜都錯

唱歌係無問題
不過有一點要留意
呢個星期冇摧淚彈冇手足送頭

不過有：
商場全面配合+黑警低調+愛国人商場吹雞+連登風向撚三毛軍失蹤（？）

巧合？定對家策略？
會唔會風向就係想將戰場帶入商場？
想煲大唱國歌等我地自我膨脹？
對家唔反對嘅行動代表...？

重申！唱歌係有用！
比勇武回氣！凝聚和理非！十點尻嗌加強版！

和理非》死線〉勇武...
死線呢？
上禮拜和你塞3.0已經失敗咗
成個禮拜都冇檢討post，國歌post就洗哂板
有信心！呢個週末大家可以開心渡過
終於！唔駛見手足比黑警爆頭...
終於！可以抖一抖中秋人月兩團圓...
終於...光復香港時代革命變咗歷史...
終於...我們沒有然後了

上山到落山瘋狂有人叫口號
有咩問題

其實你呢D人係諗緊乜? D人輕鬆下都唔得? 定係你覺得D人今日玩完 聽日同後日就唔會出?

放鬆一晚啦，星期日先做大世界👍🏻

利申：同你差不多位置

順便叫人915 出黎
嗌多一個就多一個

剩係知屌人最撚簡單 所以樓主係冷氣房打緊字

遊行係為咗表達訴求
圍狗屋係為咗抗警暴
唱願榮光係用音樂表達對自由嘅渴望，美國國歌係為咗希望美國pass the act
放火係升級
唔走係為咗要大家一齊走

答到你嘅問題未

唔識睇圖？

一齊

今日中秋 都無忘記五大訴求 算好好

一有嗰幾個口號就嗌到大大聲，但啲 嗌咩光復條腰，我真係唔知俾咩反應好

習慣下啦呢啲活動點都會有啲膠味但勝在呢啲活動通常先多啲人出

今次仲維持倒係因為咩都試咩都做
一班和理非市民支持
唔好再講做黎為咩好麻

希望正經時應該正經返啦

當我表達下自己意見啦，同埋唔好喺人堆度食煙，頂唔緊，我仲要個肺有問題

要等2-3個鐘

見倒D 小朋友都跟嗌, 其實都教育緊下一代

換個角度睇，仲有好多人支持，香港人唔係三分鐘熱度，抗爭唔係一時三刻就完結，中共咁大既霸權一定係要長期作戰，咁樓主呢類post出發點都冇錯，適當時候提點下就夠，大家目標係一致

或者係啲父母呢啲活動先敢帶細路出嚟感受下啦

點止

笑左

沙田一撚樣

推

咁唱下啲有意思嘅歌都好啲啩，播播下變咗播單春外國而家都知願榮光係咩意思，其他廣東歌都係為咗輕鬆用？唱肥媽仲多過啲有意義嘅

即係咁上去打卡就算 人鍊都冇 仲要上山都俾人話我係鬼 on9 戴撚住個耳機 袋住支laser pointer 就話係鬼 痴撚線 你老母 咁撚鐘意玩捉鬼 以後唔撚會再行出黎

你講緊我話你？

肥媽即係邊首

又唔撚批准呀？吓？

呀~死黑警~又唔做嘢

得~你唱無盡都得呀

supper moment唔係sunny moment 喎

咁叫咩做一個團體？你可唔可以聽歌cut走佢把聲先

慶中秋都無忘五大訴求喎

投入感呀！

小心destabilisation